[跪求幫手睇日文]依張野寫乜？

住緊溫泉旅館，枕頭上面有顆草

比你塞入屎眼度

叫你攞支野黎對屎眼

比你快一步

巴打我認真嫁

比你記念囉唔係做乜

佢話多謝幫襯同嗌你好好抖下喎 冇講使用方法

題外話 溫泉正喎正 ？

4隻字
訓啦柒頭

感謝入住
為表心意，送上草一條
請好好休息

佢冇講點用喎
佢話多謝你光臨同叫你休息呀

多謝樓上巴打

用黎鎮壓住1d野

樓主

頭兩句係多謝你住係呢間旅館
跟住好似話想慰藉旅行心情
充滿心思咁去摘呢支雲仙之草花俾你
請你好好休息

利申 日文N3

依間好猛

有貓妖所以比依條野你
樓主今晚自求多福

樓豬唔知好啲

手字十分靚